В ходе проведения экспериментов были обнаружены параметры системы
при которых:
\begin{itemize}
	\item система с разогревом являлась более энергоэффективной,
		чем система без выключений серверов и наоборот;
    \item отсутствует численное решение задачи
        отыскания стационарного распределения;
    \item система без выключений серверов в стационарном
        режиме имеет среднее число требований меньшее,
        чем системы с разогревом.
\end{itemize}



